iphone 11pro個 night mode有無可能開放比其他x系機用？

914 天水圍親子遊行
915 民陣大遊行

Dark mode ? Update ios 13 就有

唔係，係for影相夜拍果個。

得都唔會 逼你轉機

乜都得叫咩新功能

係軟件層件嘅野，理論上應該係可行。
Google 連pixel 1 都support night sight

牙cook:拿 硬件都唔同，比個軟件你都唔會做到相同效果架啦，買新機啦idog

牙cook又然

以 Apple 既性格真係唔會，當年 portrait mode 人像模式 同 果個比人踢爆左跟本無用過 iPhone X 個 Depth Camera 既 Animoji 就知係迫人 Upgrade...

睇下google, 人地由阿爺到個孫都全support night sight, 仲要勁過apple 呢個好多